西瓜波好邪嘅咩?

嗰日聽潘生講話西瓜波係三大邪物之一

我屋企仲要有兩個 係咪要dum咗佢?

點解好邪

嗰日睇viu嗰陣 佢自己講 話咩好易招惹靈體 之後又講咗個幾得人驚嘅鬼故

係邊三件

一腳就踢上十幾樓嘅嘢可以有幾邪

我都想知 但佢無講到

唔到你唔信 高登之前有人講過一個關於西瓜波嘅鬼故 都幾恐怖下

好靚 自己整?

題外話

話說上星期去我九姨喪禮
成家人都喊到豬頭咁就在所難免
我都喊到豬頭瀝咁

因為我排隊尾
我見唔到前面擺咗個火盤
又無人提我哋後面準備攬火盤
所以當要攬嗰陣
我一腳好似踢波咁踢走咗佢
至少三碼遠
好彩對腳無著火啫

但係想問下我咁做會唔會啲衰氣跟住我?

打錯字 *檻*火盤先啱

搵人解答下我好喎

唔好嚇我喎

有乜好驚
係有事嘅靈堂啲師傅即刻幫你燒香拜神啦
柒咗俾人笑一世就梗嘅

最怕佢哋無職業操守

push